東華心理學high dip 讀乜㗎？

收左佢哋offer,有冇師兄師者講吓講左之後條路點走？ 聽人哋講心理學冇乜用,要讀到碩士博士先搵到錢

更正:姐

東華=垃圾

咪撚讀! 一年收十個人都冇. 乖乖地讀asso上ugc算

你走去讀就真係心理有問題

咁有冇啲乜嘢好嘅high dip推薦下

想讀psycho 就asso la.

其實想讀mental health nurse,報左ou,到而家咩消息都冇